\beginsong{Abbi cura di te}[by={L. Albertelli -- G. Carletti}]
% \transpose{+1}

\beginverse*\nolyrics
\[A | D | F#- | C#-]
\endverse

\beginverse
\[A]Io strade \[D]bianche, \[F#-]corro in liber\[C#-]tà
\[D] ma una persona è qui, \[A] sempre qui
\[E] la madre mia, e la \[D]voce con cui
\[A]disse a me: "Abbi \[E]cura di te".
\endverse

\beginverse\chordsoff
Giorno dopo giorno, volo di gioventù
sei tu compagna mia, proprio tu
la donna mia, ora che sfuggo via
tu dici a me: "Abbi cura di te".
\endverse

\beginchorus
Il \[A]sole sa \[D]dove va
\[B-]dove~dormirò, io~in\[E]vece~non~lo~so,
la\[A]vorerò, \[D]crescerò
\[B-]{e ti penserò,} questo~\[E]certo~io~lo~so\dots
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
Io che non conto, io che niente ho
in questo cuore mio, stringo a te
ti prego perciò, non avertene se
ti dico anch'io: "Abbi cura di te".
\endverse

\textnote{Rit.}
\beginchorus
Lavorerò, ti |penserò, \echo{ti~cercherò}
lavorerò, io |crescerò.
Ti penserò, \echo{ti~cercherò, | ti~penserò}
io crescerò, io |lavorerò.
Ti penserò, la|vorerò,
ti cercherò, io la|vorerò, \echo{lavoro}.
Lavorerò, ti |cercherò,
ti penserò, la|vorerò.
Lavorerò, io, io |crescerò,
io lavorerò, io |crescerò.
Crescerò, \echo{lavorerò}, la|vorerò, \echo{ti~penserò},
crescerò, io la|vorerò, \dots
\endchorus

\endsong
